[求安慰] 聽日想帶呀仔出嚟行街, 但老婆唔俾

其實唔俾係正常
不過我係幾想俾人影低有個3歲細路要上豬籠車既畫面
等本地/外國睇到3-80歲
都會俾人亂拉

兩公婆可以做既都做咗
呀仔響咁既家教長大
第日都唔會冇自己既意識
唉.........聽日都唔知做乜好......

光復香港 時代革命

聽日分分鐘又tg又濫暴
3歲細路就留喺屋企啦

之前有個畫面係老豆帶住呀女
後面就係煙

我都想俾人知班友係幾咁癲

3 歲就好博啦

學你話齋 已經影過咁又點
支爆咗未?

認認真真教好個細路
等佢大個啲
可以自己判斷承受咩風險先啦

啱

試過帶呀仔hehehaha
同時
直播另一邊就又火又煙

好感嘆
好似平行時空咁

咁咪帶住佢睇直播
一路言行身教
話畀佢知香港係點

畀佢睇紀錄片 以前嘅香港電影
教佢香港嘅歷史

聽日好大機會唔比聚人 會亂開布袋 煙 中左細路仔好大件事 唔建議氣咁做

你帶定d豬嘴氣密眼罩俾佢先好帶出去行 不然辛苦死佢

好明白巴打果份用心
出得去都係為下一代有個更美好既未來
慢一而家你小朋友有咩事發生
香港人就會無哂
香港呢個地方就真係不復存在

教咗嫁啦
佢會識講
黑色係黑警
藍色既係狗

有
有冇人想要.........

唔好啦
就算係成人食tg都覺得辛苦
何況係一個3歲細路
同埋依家啲china tg咁毒
陣間吸完可能變大頭b

唉
聽日唔知可以做乜

唔好灰心
一個人出嚟都可以做吓哨兵
等手足安全退場

我一個人都出唔到嚟呀
對上果次係帶呀仔
200萬+1 果次了

3歲比黑警打到變豬頭流晒鼻血傳出去國際畫面會靚啲

點解唔得？你同老婆出搵老爺奶奶幫手湊仔？或你出老婆湊仔囉。

拎個仔黎玩 黃屍真係

on9 三歲
要畫面之前大把啦

見過有人帶兩歲半，講野好有條理知咩事

叫老婆同佢睇live

個細路鬧鄭若驊鬧到我以為佢十歲

睇過無數咁多次
睇NOW見到會話黑警係咪又打人呀?
佢地企響度做咩?

日日都唔同版本，831睇完會發惡夢

所以老婆唔俾播live

自己出

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

第日個仔作文批評政府兩句就坐3年個陣，你老婆唔好喊
做港豬反而危險，因為佢地唔知暴政嘅可怕

佢三歲 明唔明你嘅講解先？

唔知你假膠定點，出黎唔係應該要預比popo拉
咁popo如果追緊你個方向，你係咪會特別行慢d比佢拉 之後上頭條make noise啊

老婆課金仲多過我

搵個仔去擋子彈，死鳩左，仲震撼

三歲唔好喇，不如你淨係帶老婆去行吓街啦

咪癲啦！3歲就乖乖留起屋企！

我阿仔三歲幾，一定唔帶佢出，老婆就港豬唔會遊行

次次我都係一個人出，唔會約人。

我覺得應該帶
好好既教育黎

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

出 最多起外圍 比佢感受下 但唔好行前 唔好入銅鑼灣

自己小心啦聽日

都要有人出力

細路命唔好拎去搏

岀左先算 支持你啊ching

我個仔5歲都唔敢搏
果啲上報就留比港豬家庭做啦

自己決定啦，但搏拉就做多左，唔值得

咁細個唔好玩啦 最多我地代bb仔出黎

大個啲送佢返學咪又係比港共洗腦教育

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

自己出去好啦
留返港豬d仔中tg

冇撚害個仔啦

其實行又唔係問題
最怕係tg 始終都細個
自己出黎算啦

有個咁嘅弱智屋企人3歲咪撚搞啦on9 狗唔會同你講人性㗎

屌你老母個腦係咪裝屎 越諗條氣越唔順 弱智老竇攞個仔去駁你係咪on99㗎

掉個仔落街再話係死黑警做咪得囉

唔好搞啦喺屋企湊仔啦

你老婆廢架? 唔識自己一個睇住個仔?
自己一個出黎行有乜問題?

個豬嘴都大過佢塊面

自己出咩得

係時候到我地守護番正義女神

其實係有兩個仔

Sorry

黑警藍絲 連幾歲細路都唔放過

屌你老母 攞自己個仔安危黎要畫面?

過去一年有咩相未有
外國做野就做緊， 多幾張相都無分別

3歲？ 唔洗下下都現場教仔 講緊仲會有人身危險

點解感化唔到老婆既？

保命最重要 唔係要畫面

呢d 野冇得迫，由佢， 不過投票佢會投泛民

你都知班狗惡撚到要用個玩字嚟形容呢

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

On撚9
你個仔大個睇返呢個post
肯定質疑自己究竟係咪親生
攞個仔條命搏畫面

大家今日要小心啊